有一日楊冪俾中共查出逃稅

就變成楊資金露

。。。

點諗到

你條撚樣又幾有撚頭架喎

唔明

楊枝柑露

楊過得唔得先

4/10

仲唔快d send俾阮兆祥

已跟蹤樓豬 好搞笑

楊過喺古墓，中共唔夠打

係唔錯

等一下

ok

佢要肉償，就變
楊肉還

4.5/10

睇你9UP都幾好, 又唔洗人估估下

果班就算比你估中左佢地死都話唔係之後就潛水

我睇咗楊冪俾中共中出

穿楊水

未開估就十幾廿個負皮，機會都唔俾下我

等下 我有老公

等一下，我老公呢？

老公？

睇錯被中出

跟蹤

呢度啲人好變態

淥死誰手 哈哈哈哈哈哈哈哈哈

鄧依砂

都ok

樓豬係唔係立志要成為鳩up 大師？

金露點解？

仲以為又有互動故睇

重組句子

等一下 我有老公

決定左要嫁比樓豬

ok。2月30號見

好好笑

禾油撈公

又幾搞笑
樓主有冇女朋友 一定溝死女

正評咗，以示鼓勵

有

好多老公呀

Ok

KEK